一人一個一開頭唔鍾意做，但之後鍾意做嘅事

我先
細個被人迫學小提琴，覺得好冇意義
去到中學之後發現小提琴其實幾得意同埋幾好玩
即使去到後尾冇學，自己久唔久都會拎番部琴出嚟練

奶西

返一

返工

讀書

飲酒

愛

睇書

sm

做廢人

真，細個俾人迫反而唔鐘意讀, 大左自己又不斷走去搵野讀進修

煮飯

計數以前小學好憎數學 但中學反而好鍾意數學

讀city asshole 扮讀大學

砌圖，細個覺得好撚無聊
而家覺得幾好玩